台灣白色恐怖時期，明日香港？

睇頭幾段都覺得遲d 會係咁

今日香港, 明日台灣